{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013847",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152117?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "그랜드 머큐어 앰배서더 호텔 앤 레지던스 서울 용산 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約をキャンセルしたい場合は、カスタマーセンターにご連絡ください。 現在、2階のアーケード内部工事が進行中であり、2階の出入り口は制限されます。 2階の出入り口が利用できない場合、1階の正門ロビーをご利用ください。 工事期間は2022年8月5日からで、後日公示される予定です。 新型コロナウイルス感染症により、飲食店やフィットネス施設の運営案が変更される可能性があります。 詳しくは公式ホームページでご確認ください。 新型コロナウイルス感染症の予防のため、公共施設内の利用人数制限があり、すべての宿泊客は問診票の作成と体温測定を受けなければなりません。 チェックインは15:00以降、チェックアウトは12:00以前です。 親と一緒の児童も宿泊可能で、12歳以下の児童は無料です。 人数追加時に追加料金が発生し、寝具の追加とエキストラベッドの追加も可能です。 犬も同伴可能であり、追加料金が発生します。 デポジット制度、無料Wi-Fi及び駐車場を提供しています。 EFLラウンジの追加費用および付帯施設に関する案内があり、アラメゾンワインアンドダインレストランの運営時間と朝食提供場所、フィットネスセンターと付帯施設の運営時間および運営日なども案内されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約をキャンセルしたい場合は、カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "現在、アーケード内部工事が進行中ですか？",
            "answer": "はい、現在、2階のアーケード内部工事が進行中です。"
        },
        {
            "question": "工事期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "工事期間は2022年8月5日からです。"
        },
        {
            "question": "工事の影響で利用できない場所はありますか？",
            "answer": "2階の出入り口が制限されていますので、利用できない場合は1階の正門ロビーをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の影響で、飲食店やフィットネス施設の運営に変更はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症の影響で、飲食店やフィットネス施設の運営案が変更される可能性があります。詳細は公式ホームページでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の予防対策はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症の予防のため、公共施設内の利用人数制限があり、すべての宿泊客は問診票の作成と体温測定を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "児童の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、児童の宿泊も可能です。12歳以下の児童は無料です。"
        },
        {
            "question": "犬を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、犬を連れて宿泊することもできます。ただし、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "提供されているサービスや設備にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "デポジット制度、無料Wi-Fi、駐車場を提供しています。また、EFLラウンジの追加費用や付帯施設の案内もあります。"
        },
        {
            "question": "レストランの運営時間や朝食提供場所はどこですか？",
            "answer": "アラメゾンワインアンドダインレストランの運営時間や朝食提供場所については案内があります。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターや付帯施設の運営時間や運営日はどうなっていますか？",
            "answer": "フィットネスセンターや付帯施設の運営時間や運営日に関する案内もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 578
    }
}